有一張$1090既apple gift card, 想換$900 itunes gift card

去apple store 可以用gift買itunes wo

gift card 可以係apple store 買差唔多所有野（包括itunes card)

就係問左 話唔可以

邊個講
去apple買啦

去Apple store直接換等額都得啦

Apple gift card基本上9 折放實有人收

好就好在gift-card 買iphone is ok